男朋友出軌 怎樣做

和男朋友一齊幾個月，發現佢用交友app識女仔，約女仔食飯，發現之後，佢求我原諒，我原諒左佢。之後幾個月都好似好正常，點知我偶然之下發現佢有叫雞習慣，同我一齊個時已叫左好幾次，同我一齊之前仲要有sp，真係好骯髒，宜家冷靜期，我應該點做？ 我係個種唔會同唔係男朋友有sex嘅女仔。
like 代表一齊，dislike代表唔一齊，謝謝各位巴絲打解答。

你都出軌

點解仲要諗
嗱嗱聲分啦，香港地大把男人撲埋黎對你好，唔一定要依家呢個

唉 點解咁撚多男人叫雞 癡撚線
捨得就分手啦 唔捨得就原諒佢啦

感情唔係話分就分...

所有感情問題一律建議分手

其實你會留戀可能係因為佢出軌
有可能只係因為你唔甘心
絲打俾少少時間自己先？

剪佢jj

同樓主好似 我早排都發現男友玩交友app 好想死

呢d男人要條女都一樣係做雞先會接納到佢 如果你個正常女仔 就分手la

好恐怖，覺得佢個人好假

可能只係唔知應該點做，因為唔係好傷心
同上一個傷害我嘅感覺唔同
冇好痛心嘅感覺

係

當初受溝 咪又係因為個男人識溝女 而家輸打贏要

唔鍾意咪揀個毒撚囉

有毒賓周...

係因為我當初以為佢係乖仔
而佢本身唔係我鍾意個type
因為我唔鍾意啲人好溝女樣
所以一開始又拒絕佢

我都有懷疑佢有冇性病
佢 泰國都有叫雞 cls

分手啦 仲要諗啲咩？

依家成日係到諗佢會唔會搵其他女傾計 好辛苦

你同佢一齊幾耐啊？

🔪

切佢jer先啦
仲問

唔係你揀
係已經唔要得

我ex 都係咁
原來一直有叫雞
dklm
外表乖仔又毒咁 dklm 原來偽毒
仲見哂家長 一齊三年
你幾個月貨仔姐 快d 走啦

唔覺得痛即係你唔夠鐘意佢
分咗都唔會傷心得幾耐
嗱嗱聲啦